與其係行動上反Antifa，點解唔係從根本思想上反antifa — anticom？

Antifa 係咪中共背後有份搞未能證實
種族矛盾係美國一直存在係鐵一般嘅事實
Gay巴所講嘅變藍絲就係好容易為咗反Antifa唔覺意牽涉入種族矛盾
為咗反Antifa不知不覺間反埋黑人 同藍絲小粉紅有乜分別？
如果真係要反Antifa，就實行思想上反Antifa，亦即係Anticom — 反對共產主義，抗衡Antifa。
呢一點亦可以話係成場運動嘅重心之一，亦可以清楚咁係意識上同Antifa割蓆。
#Anticom

#Anticom

Antantifa

前BLM搞手爆料：索羅斯同 Clintons 係背後推動 Antifa 騎劫 BLM 運動

呢啲任佢up

唔直接anticom?

好似電訊公司名

其實有

Far-right 喎巴打

咁收返呢個係link
與此組織無關

不過點都好
反共係必須

明白

推

美國人風向係反定撐antifa

美國動亂懷疑係中共有組織有預謀策動

蔣志識

唔使理
放大anticom 就夠